[
  {
    "id": 1,
    "question": "NCT Nation 콘서트에 도착! 옆자리 즈니를 보니 최애가 똑같은 것 같은데...",
    "options": [
      {
        "answer": "옆자리 즈니에게 간식을 건네며 최애가 누구냐고 물어본다!",
        "type": "E"
      },
      {
        "answer": "간식을 준비했지만 건네지못하며 콘서트를 즐길 준비를 한다.",
        "type": "I"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "이번 콘서트 드코 크리스마스라는데..!!?",
    "options": [
      {
        "answer": "ㅇㅇ 유튜브 공계 데뷔해줌 산타 or 루돌프 복장으로 콘서트장에 간다.",
        "type": "E"
      },
      {
        "answer": "빨간 니트를 입으며 색으로 포인트를 준다!",
        "type": "I"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "하이디라오 가는 길.. 어???? 종천러잖아? 천러를 자만추 한 나는?",
    "options": [
      {
        "answer": "천러에게 시즈니임을 밝히고 하이디라오 간다고 자랑한다!",
        "type": "E"
      },
      {
        "answer": "속으로 헉..! 잘생겼다.. 귀엽다 ... 하면서 아쉽지만 지나쳐간다.",
        "type": "I"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "친구와 곤돌라를 타는 중 바다에 떠있는 배를 보더니 저건 무슨 배일까? 라고 묻는다.",
    "options": [
      {
        "answer": "그냥 관광 배.",
        "type": "S"
      },
      {
        "answer": "Jack! Rose! 배가 약간 DiCaprio 생각나게 해쏭~",
        "type": "N"
      }
    ] 
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "노을을 보고있는데 친구가 어떤 생각이 드냐고 물었다.",
    "options": [
      {
        "answer": "해가 지고 있네,, 곧 저녁인가",
        "type": "S"
      },
      {
        "answer": "저게 우리 지구의 몇백배는 되는데...",
        "type": "N"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "정우가 사과를 먹고 있길래 처다보니 먹으라며 줬다. 이때 나는?",
    "options": [
      {
        "answer": "잘먹을게😋",
        "type": "S"
      },
      {
        "answer": "(애플로고는 푸른 사과일까 빨간 사과일까?🤔) 고마워!",
        "type": "N"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "영화를 보며 울고 있는 제노를 발견했다. 이때 나는?",
    "options": [
      {
        "answer": "제노가 운다고???????? 제노를 위로하며 우는 제노를 보며 내가 더 운다.",
        "type": "F"
      },
      {
        "answer": "제노가 운다고???????? 대체 이영화 얼마나 슬픈거지?",
        "type": "T"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "팀전으로 게임을 하는중 적팀에서 자꾸 훈수를 둔다. 이때 나는?",
    "options": [
      {
        "answer": "오 그래?? 그렇게 해볼까? 적인데도 신경써주다니 멋진데?",
        "type": "F"
      },
      {
        "answer": "근데 너네는 뭔상관이야~ 너넨 우리가 지면 좋잖아",
        "type": "T"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "운전을 하던 도중 뒷차의 가벼운 접촉사고,, 내리는 운전자를 보니 마크..???",
    "options": [
      {
        "answer": "오웅.. 마크의 상태가 괜찮은지 먼저 확인하며 살핀다.",
        "type": "F"
      },
      {
        "answer": "일단 상황을 진정시키고, 보험처리를 한다.",
        "type": "T"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "기대하지 않았던 사녹에 당첨이 됐다..! 엥? 근데 당장 7시간 뒤네..? 이때 나는?",
    "options": [
      {
        "answer": "혹시 당첨될 수 있으니 오프에서 미리 구매한 앨범, 응원봉, 건전지&소켓, 보조 밧데리를 챙긴다.",
        "type": "J"
      },
      {
        "answer": "헉..! 나 온라인으로 주문해서 앨범 아직 없는데 어디가서 사지???",
        "type": "P"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "다시 돌아온 NCT 24hr RELAY CAM 내가 NCT 멤버라면?",
    "options": [
      {
        "answer": "시즈니가 보고싶거나 궁금해하는걸 이미 알아놨어! 계획대로 보여줄거야!",
        "type": "J"
      },
      {
        "answer": "나의 진짜 자연스러운 일상 모습을 보여주는거 고게맞쥐",
        "type": "P"
      }
    ]
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "친구가 즉흥으로 이따 두시 거기서 만나자고 카톡을 보냈다. 이때 나는?",
    "options": [
      {
        "answer": "나는 즉흥 적인게 싫어. 약속도 거의 2주전에는 잡아야지 계획을 할 수 있다구... ",
        "type": "J"
      },
      {
        "answer": "내가 제일 좋아하는 단어가 몇개 있어. 즉흥! 약속! 친구! 이따 두시 거기서 만나자!",
        "type": "P"
      }
    ]
  }
]
